有無人過咗五個月之後已經得到咗一種能力？

就係已經睇得出邊啲係五毛分化post
一朝起身全部post都係分化失敗post
柒婆又出黎鳩up
就知道對家已經好撚急
好心啦 五個月喇 一開波都仲會信吓啲分化post
但五個月係咁train人睇依啲post 依家一出依啲分化post已經好容易睇得出喇
五毛分化真係收收皮啦

真係好明顯

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

講番d客觀既事實出黎就會俾人話分化

事實就係四千幾人被拉（官方數字，姦/殺/送左大陸嘅冇包）
然後成班仲打緊飛機
Give me liberty or give me death!
嘩 水炮車 走先

有啲睇標題都已經睇得出

仲有明明一睇就知係分化POST 都仲要留言屌都算
不推文都唔用真係